一個好識調教眼鏡既師傅係造福近視既人類

本身有高低耳，但仲要對眼鏡既平衡感要求特別高，配過好多眼鏡都唔岩心水，直到遇上一位經驗超勁既眼鏡師，真係跟住你面型調教，三兩下手勢搞掂

我見啲師傅係調番正嗰眼鏡
而唔係好似你嗰師傅

整容

遇唔到
請問你個位係邊㗎

你個師傅係邊度？
我都有高低耳
戴一陣隻眼就好攰好唔舒服
感覺要好用神睇野
唔知係咪眼距唔啱定點
整過幾次都係咁
dllm仲戴到對眼好似搞到有少少分開射喱
但反而戴con戴十幾個鐘都乜事都冇

係Jins，九龍塘，一位老師傅，當初諗住指佢點樣調，跟住佢講左句，我教左30年眼鏡，等我睇下就知，之後就勁舒服

有冇拎佢電話
我都覺一個好嘅調眼鏡師傅好緊要

yes，真心緊要叫Tony，佢好勁抽

以後眼鏡有咩問題一定搵佢，再配都係搵佢

同問

唔知 你去問下

係我遇過最好既教眼鏡師傅，今日仲幫我換埋個套，再教返好佢，正

呢幾個月開始成日睇野都out fo
好似聚焦左落鏡片咁 要好用力先可以focus 返去岩既地方
唔知關唔關事

可能係鏡片問題？唔清楚